[老屎忽] 點解咁耐都無網路三國私服出現過

當年既網三真係好好玩

係
攻壇 守壇
放d垃圾落地下
on9挖礦
不過最勁都係外掛 連game都唔洗入
開私服黎托？
鬥用電費多？

屌你 d音樂正到

網龍d game 好多都無